有冇ching叫開女朋友剪鳩毛?_?

好撚正

Gay

你條女有鳩？

佢連女都冇

叫女朋友幫手剪鳩毛

好驚條女猜疑自己出軌，剪落條jer度 搵兄弟幫手就冇呢個風險

屌你講好啲好冇

waiwaig成日幫佢條仔剪

好撚正?樓主試完係咩味

a09毛多

我係她男朋友

屌你老母!!!

左手叫mary
右手叫Susan

瓏狗成日開埋D垃圾post刷存在感

yes

其實waiwai係咩質素？

都好喎屌

冇野睇